[行路撚]四日內徒步環港~213km

是咁的，一黎由於想挑戰下自己極限，想喺環台之前練下耐力
二黎好多巴打都係特登行路去女朋友屋企，但我無 既然無目的地就環哂佢啦

早排係咁loop

2017年4月17日朝早出發
起點同終點都會係黃竹坑地鐵站
全程大約213km，其實遠過上廣州
規則好簡單，就係96小時行完全程，每15分鐘報一次位置，不過我諗其實72小時都夠

起點參照梁君彥巴打

Day1：黃竹坑>屯門 (around 55km)
Day2：屯門>大埔 (around 80km)
Day3：大埔>紅磡 (around 50km)
Day4：紅磡>黃竹坑 (around 28km)

Day1熱下身唔行咁遠，不過唔太熟港島啲路

Day2係最chur既一日我諗要行15粒鐘或者更耐，不過希望如果多平路/唔洗點搵路既話我諗keep到6k/hr就唔洗行咁耐

裝備就盡量唔帶太多，唔想膊頭同腰負擔太重，基本應急物品都會帶。同埋沿市區行都好多位有得買既

訓果方面就無乜點諗，或者無賓館住就訓m記算 可能到時先諗

btw，其實想幫埋慈善機構籌錢，有無巴絲會捐架 同埋邊間好？

最強行路post 要誕生？

又見到巴打你

留名捐$100
想捐俾邊個團體？
巴打加油

行路撚留名
巴打加油

留名
加油巴打

加油

Hello

游水過海？

摩西過紅海

仲諗緊

呢度無計無路行要搭船

多謝咁多個巴打打氣而家訓先 如無意外應該9點幾出發

留個靚名
btw 巴打加油

毅進星100

樓主加油

留名

LM

Lm
加油
不過身子要緊

Pish

留名支持
加油巴打

巴打day2行粉錦公路？印象中好似得馬路無行人路wo

留名先
巴打加油

留名支持

留名先

好癲
留定個靚名先

嘩痴撚線

巴打萬事小心，自己一個危險喎

記得多update 加油呀巴打

巴打諗好的話留言話我知

請受細佬一拜

如果無心水，我建議捐俾奥比斯。
當然如果巴打想捐俾其他都ok

巴打其實幾身型？

環過港島 好撚on9

大潭路個位無人路的

大嶼山呢

後段無行人路 ？好似可以入村兜路

我岩岩就想問奧比斯好唔好睇落最正路係佢

唔肥唔瘦 對腳有啲肌肉咁

港島啲路真係要再研究下

第二日咁chur﹐對腳頂唔頂得順

有力既話就行埋 因為果邊環唔到好難搞

我都唔知架當玩下命

正式開始
1031 黃竹坑站

留名見證歷史

[url]
[/url]

熱話
攀山涉水14天 3青年環港行為病童籌款逾3萬元

雖然你唔係第一個人做，但都加油

今日應該又30度，注意補水
樓主有無做防曬

記得飲多D水

劉明睇肌肉溶解

仲有西頁喎，加油巴打

特登登入黎留名
樓主加油呀

步行必須酒

lm

留明支持
咁早飲酒

留名 見證歷史

又曬又熱飲酒不知幾爽

呢排咁多行路撚 仲要一個比一個遠

留名同埋正皮

係屯門迎接巴打 加油

1055 石排灣遊樂場(好似係)

G持

可以先行東澳古道再沿馬唔兜一圈

又幾靚喎

巴打加油

支持

南區人 加油

有冇WIDE ANGLE

摸閪過紅海? 勁!
神蹟呀

有呀 希望枝920寶礦力頂到尖沙咀

消暑解渴

1104薄扶林道 原來成段都係上山路段

屯門人表示加油

過左

Day3：大埔>紅磡 (around 50km) 經將軍澳?

支持
預早講定搞籌款好d

真痴線佬
推到上報

1111薄扶林花園 無盡既斜路

1114 中華廚藝學院

加油呀 咁熱小心

留名
加油

靚

加油，路上小心巴打

希望有力行埋

出面曬到仆街
驚唔驚曬到兩截色

因為覺得做左先好似好啲希望唔好毅進星100啦

已經兩截色左

繼續追live
可以影 wide angle 風景？

有得行架憨鳩

1132 香港仔墳場

勁

摩星嶺 真係好似細個玩online game既升lv地圖
：我帶你去摩星嶺升lv

巴打帶左幾多舊電？

比想象中快

載番頂帽呀巴打
曬Q死

今日真係好熱

巴打記住要飲水

一個尿袋咋 唔夠就去七仔借

體力去得比平時快好多

收到

1146 香港大學站

第二日好堅喎, 鹿頸上大尾督大斜仲要係第二日後段

樓主行四日買把遮擔啦, 會好好多.

訓M記好辛苦WOR

狗肉

1個鐘行8km好堅，加油巴打

加油巴打

有帶遮 一陣應該會開

我都覺得好快

1214 好似未到中環碼頭

live

收到，明日去7-11搞

又行路又飲啤酒

諗諗下一齊行一段都好

巴打踩單車既？

仲未諗到住邊

Live 留名支持

仆街七號碼頭呢

留名見證歷過

留名見證

一個鐘多d 8k應該有慢跑？

是冷氣啊

巴

未諗到住邊就出發。。。樓主其他區有冇fd可以借宿一宵阿

無啊 話時話香港仔果邊好多人慢跑
啲人跑左十分鐘仲喺我視線範圍

巴打好快

不如兜埋青衣 可以南橋打北橋出 有行人路行 距離同葵芳同荃灣差唔多 可以做cover多個地方

神人

一個鐘8 k都冇跑

sorry miss左
巴打想行邊段
鍾意踩但未去到好勁

食左神行丹

會唔會行得太快

同樣
不過踩好慢

我都諗緊join唔join

不過支持就緊架啦

1236 仆街岩岩兜左勁耐 碼頭已到
休息下先

加酒

我諗無8k既7k到啦

留名 加油

巴打加油 不過你唔行埋小西灣同赤柱?

夜晚去體育館沖涼?

聽手後日落雨（好似）
買左雨具未

尖沙咀開始？等埋你都仲得 好多時間

痴線又有神行客
行咁撚快

未斷腳應該會行埋 最尾果日都睇落有啲短

第一晚 屯門訓邊

身邊有fd 環過，加油

幾個月前買左件雨褸無機會著

天口咁熱，巴打記得多啲保充水分

係呀不過如果搵到賓館就好好多

兩個鐘貨仔

都好耐無搭過船

見證最強行路post誕生

巴打 過兩日好似會落雨喎小心天氣 加油支持

用電用得好快

兩個鐘由黃竹坑行定中環碼頭

1253 尖沙咀碼頭 法撚大法巧

屎忽LA 有無搽vaseline
琴日行到一半大量出汗加磨擦磨到痛

收到希望唔好咁大雨

犀利

有冇可能咁快呀
又上斜 又曬
普通行路 4km/hr
7km/hr 已經係慢跑

留名睇你入屯門

留名
巴打大後日落雨喎

hea陣先 睇埋巴打黎唔黎
6粒鐘應該入到屯門

有呀 腳指LA同大脾內則都有 試過磨損沖涼果下真係

白泥堆填區嗰段有路行？

係喎 樓主係急步行？點解咁快

追live 留名

連登行路撚keep到6k/hr既 我上斜keep到平路速度咁濟

我都plan緊徒步環港, 留名支持樓主

係呀

樓主可唔可以影對腳黎睇下

中學果陣好鍾意跑呢度 有得諗

Lm

1314 繼續

你個名

元朗-粉嶺會唔會行青山公路好行d
雖然遠好多下

day2 睇落路線都覺得辛苦

搭76k都坐到想死

Live 樓主加油

加油
今日熱到嘔

樓主唔理我

樓主如果嚟東區呢邊同我講聲
我俾d補給你

1326 佐敦薈
前身係嘉利大廈

live 加油

我都未諗到worst scenario係訓m記 都接受到既

去運動場沖下涼

補給

巴打識貨 住呢頭?

1341 唔知邊度

Live
Push push

要加油呀

可以諗下 始終我都未行過果頭

飲左2L野完全無急既感覺

東區好遙遠

大窩口撚特登行入黎

新界夜晚訓覺點搞? 驚你行到入去要同牛牛訓

文錦渡 打鼓嶺條蓮麻坑路都唔行埋
渣ga
可以望到隔離深圳
利申行過

留明睇巴打表演

正呀

1358 奧運站 好舒服

最遠試過銅鑼灣到港大

電話舊電點頂三日
between支持

我學校

去七仔借尿袋

入屯門果條路先金呀

耶撚1999

下白泥係禁區，巴打點行？

1408 南昌公園

唔敢睇小牛屎佬地區

我都諗緊唔行到唔得就跟巴打建議上埋落馬州果邊

好撚勁,留名支持

好似20蚊借，邊度還都得。
支拿移動客去門市唔洗錢借

青公好多牛牛

頭果20k 不嬲都可以行得好快的
如果練開當然可以更加持久

1416 英華書院 唔知一陣入屯門前食唔食野好

食 入去好金

食啦 過左荃灣冇野食

希望你行到 最遠試過屯門行去觀塘

余振強

咁一陣食野順便抖陣

仆街我係咪up錯圖

厲害厲害

巴打加油！！！

1432 美孚新邨 準備落貨櫃碼頭路

貨櫃碼頭唔識行,只識行荔景山路，影多少少OK ?

巴打好勁

高質post留名

行上荔景啦，風景好啲

行咁快

會唔會太快頭一個鐘成7-8km/h

地鐵站隔離有路上去，之後一直行

行到呢個位過對面 沿貨櫃碼頭南路一直行就得

咁落去唔使6點已經到屯門不如今日去遠少少，聽日咪行少啲

同慢跑一樣

預計樓豬最早 2130 到屯門

黃昏前去黃金海岸𥄫下女

行得好快呀

你經過小西灣講聲囉
加油呀樓主

好快
記得飲水

葵芳的影子

呢個post未算最勁
最勁係有2位巴打由東京行去京都

btw 巴打加油

屌 巴打你超速喎 行得好快

留名支持
順便等包膠
巴打加油

半個鐘美孚到葵芳
行得真快

好似好易行
thanks bro

Live

1513 葵涌廣場 嗚呀充滿中學回憶

加油加油

開始懷疑樓主係搭車/踏車

違反人體結構

加上樓主個名

芒椰奶西 抖陣先

識炭

信我拎住部單車唔係咁容易周圍去你踩一次就明

無計搭船既距離

樓主個踩單車post幾時先肯寫埋佢

追到live
加油

行埋座山 好快就到屯門 有冇屯門ching接樓主

小心中暑wo ching

都有得諗 因為唔入得下白泥既話都係沿元朗天水圍行睇時間夠唔夠先
6點一定唔得

巴打加油 飲多d水啊

癲佬

我係咪識你

一路飲左好多野 希望唔會

嘩屌你超速wo

一陣來光輝圍食野

btw好憎D公路,吸塵吸到生cancer,西貢果段會唔會行出多少少？

4個鐘包埋船程由南區行到深水埗

4粒鐘27公里
平均一粒鐘接近7公里, 巴打我請你食野

2個鐘入到屯門肯定有古怪

痴線post留名

1547 出發 仆街抖左成半粒鐘
成隻手都係鹽

後段keep唔到7k你喺邊個位先

仲要有時間買啤酒飲同映相再up上連登同你地9up
即係3個半鐘行左27km

我荃灣出旺角唔飲唔上網一直行最快都用左2小時45分
我認我廢

樓主

無可能啦上次荃灣入去都要3-4粒鐘

休息果陣有停
10點半開波而家5粒半鐘喇

留名，支持樓主ge行動

行路撚入黎評下理

1557 葵盛母校

巴打到青龍頭要補給PM我！

讚你勁鬧自己廢都要被屌

樓主平時一定跑開步

加油
係咪訓街

sor以為你曲線緊

想問點樣行路過海？

凡係玩腳既都會玩

呢度無pm

1615 荃新2期

荃灣撚留名 巴打到邊？

要搭船 唔會計距離

附近有咩好食

出香港人大學個段分分鐘快過坐車

頂 係喎 留個TG我搵你

唔知呢你估下

食路得圍啦 大路野

加油樓主

留名 巴打加油 幾時行到我屋企

你點樣係環到龍鼓攤個個位

係真唔係但果段係咪落斜

HotshotBBB

唔洗估喇仲有邊個應承左你就會寫埋佢

幾時到天水圍

求其揀一間算

龍鼓灘嗰個位過唔到去天水圍咖，因為堆田區黎。封左唔比入，除非你行山路入下白泥。 同埋入龍鼓灘條路小心大貨車同泥車，佢地會衝燈，開得好快，夜晚就小心有狗，會追人的。 加油

知錯喇環唔到改入文錦渡

1642 頹飯

今晚要入既話我諗要10/11點

多謝提醒

係樓上定唔知樓下？

入嘅話請你食個糖水

好撚污漕

個邊好多地盤，軍營同政府設施
沿屯門市中心直上ling u入天水圍會好啲

留名睇直播

麗城撚留名

屯門有冇時鐘或賓館可以訓一晚

等到我畢業你都未寫得完

有無屯門巴打接濟樓主訓一晚

訓公園啦

路線設計者表示

屯門天水圍有冇24M記

新墟M記，屯門

置樂好似都係

無藍妹，點補給

多謝樓主仲記得我
當時我plan咗得兩日，結果梗係fail

新墟果間隔離有7仔，11點閉門，好似係

樓豬 馬鞍山條線，上吊手岩，好行d喎

11點前去到就買一打

屯門至天水圍一段行返青山公路算啦
龍鼓灘同下白泥之間隔咗好大個垃圾堆填區，通唔到的

btw 元朗去上水可以揀青公或者粉錦

新墟果間多人, 置樂 / 大興少少地人 好休息D

如果唔夠gear或者精神、體力差就行返西沙，比較安全

我係大興番學都五記得新開左M記

真係無賓館租？訓公園m記未到最後都唔想訓住

有啲可惜巴打可以再試下

飲咁多我驚聽日起唔到身

今次想淨係行公路唔行山住

1728 仲喺度hea緊 等緊個fd黎 John青公路段

係你地慢姐
慢跑7-8km都係大約40min，洗鬼1個鐘

可以去深井食燒鵝

真係要諗一諗，因為真係冇乜見過

近幾年差咗好多

通常我sustain到嘅步速係~6km/h

元朗有，屯門唔熟

屯門撚

非常一般
所以我當時係冇喺深井認真停留過 除咗搵toilet

屯門新墟可能有, 果邊多唐樓

堅持夜行

1748 開波

留名 巴打加油

五你老母

( Show Blocked User - 印度大碌鳩 )

cheers~
我而家plan緊，可能聽日去做行路撚

樓主會帶幾多個尿袋
Btw加油

五你老母咩

Lm

加油樓主

屯門蝴蝶村m記24少人

巴打到紅磡我比補給你

就算訓M記坐係度訓都好辛苦喎

lm先

1811 荃灣西約體育館

無人拎哂啲櫈當床

棟樓........斜既

華生

影全景手震

剩係斜果個位

上青公喇
巴打要跑得快過班road bike

1835 汀九村

留名 巴打要加油

加油

你真係好撚有毅力

嘩 有冇咁快呀

正常

元朗廣場附近有賓館呀巴打 加油

汀九青馬

唔係話你行唔到
我果日柴灣行去上水
50k
真係行到 第日隻腳唔想落床
第日重要80k
祝好運

好想立即揸車出去搵下樓豬

1854 深井嘉頓

正皮是我俾的

加油呀

1904 青公青龍頭段 fd子已離隊

加油啊

好多人燒野食

咁快到大欖

過去痴餐

未到啊

行到無胃口食

聽日點捱呀

can't see shit captain

G Chi

正常既

唔知屯門有冇賓館
不過可以去新墟望下嘅
如果新墟冇應該就真係要訓M記

你可以喺架船不停咁行

Lm

聽日真係幾Chur喎 仲有唔少上落斜

屯門除左黃金海岸就冇住宿, 巴打都係瞓m記

加油啊巴打 下次行嘅話我想john

live 加油樓主

挨4日真係第一次見 留名

其實天水圍銀座酒店好似都係三百幾四百蚊
如果巴打唔介意貴

有冇屯門絲打 借叔一蕭

游水啦屌

聽日80K,仲要上山

1953 屯公轉車站

巴打加油啊

貴左少少34舊水喺大陸訓到幾晚

唔好啊

一陣去睇下

住酒店 500以下
行完贊助你OK MA?

巴打,欣賞你毅力

屌你老母 34舊水係非洲訓到成年tim

你都係訓m記啦

到時比$1,500你,3DAY酒店
飲食睇下有冇巴打贊助

岩岩行唔夠？

真係貴嘛

多謝巴打咁慷慨先
但如果要咁破費住酒店既話我希望你捐左佢

從不捐錢，你信d慈善機構？

利申:太了解

表白post 見到巴打，你追到個女仔未？？

2014 o嘴小欖巴士站

唔好咁快相認好唔好 下次記住叫我

9點半前應該到

願聞其詳
不過咁我要考慮下多謝巴打先

坐車應間經過影9你相

手下留情

就算大機構都係，講到真慈善只係鬥少幾多%歸入行政費

其實無$都可以做善事，就算幫個朋友搵工，幫到分手邊緣的朋有破鏡重圓，都係做善事

講笑姐

迎接樓豬

好快速呀巴打

樓豬戴帽？

樓豬加油

無戴帽

見不到你

wow咁快入到小欖
有冇去埋精神病院?

But你應該就到我屋企樓下

你叫其他行路撚情何以堪

兆麟個邊有運動場
行到攰一身汗可以去個度沖涼

之前天水圍出坑口仲誇

2032 黃金海岸

三聖？

屯門邊到落腳？

我都想知

去友愛體育館沖個涼先啦，之後去安定既M記訓覺

訓公園會唔會好d
有得訓低舒服過m記要坐係度

你已經經過了

元朗多賓館

屯門撘船入
btw巴打知唔知觀塘有船去北角?
不過咁嘅話觀塘~尖沙咀同北角~中環/灣仔要取捨

樓主今晚應未到

留名 巴打保重對腳

四日後應該起唔到身

屯門search唔到賓館

屯門應該係冇

2047 唔知係咪珠海書院

聽日80k +上八仙嶺

巴打好體貼

樓主今晚到屯門應冇問題，但邊度休息就真係屯門撚先幫到忙答

去市中心公園訓

屯門公園
或者有冇ling u撚屈蛇

呢度轉右上山就係我屋企快啲上嚟探我

行埋古洞嗰邊啦

3個字出到 三聖啦

強帖留名

巴打好勁呀 加油

借叔一蕭？

有冇村屋撚俾樓主訓門口都好丫

你咁影法都係想引人舐啫
利申：我舐

屋企有六條友唔係太方便

1 or 0 or 10？

Sorry

2058 三聖村
今日營養目標完成 要搵地方住

傻啦唔緊要啊

今晚去邊訓

你繼續加油

而家有幾多人捐錢？

聽朝撘船入大嶼山啦

btw腳啊

捐3day酒店，但樓主唔要

再過多少少去安定村麥當勞

而家行去新墟睇下有無先 無就睇下入唔入元朗仲有無提議啊

最近嘅酒店應該要去到天水圍銀座

新界東西 九龍港島都去晒

係兆麟沖完涼
去安定m記恰陣

如果入元朗就大把賓館時鐘

新墟舊樓唔知有冇D冇牌賓館

2118 屯官

元朗有賓館 加油

搭車返屋企訓，聽朝搭返黎繼續行 點睇

留名捐錢
支持巴打

In fact it is a feasible idea

痴綠 好羨慕樓主有咁既毅力

狗肉滾兩滾

真係行得好L快

邊度黎

都係行去元朗算

唔知咩中學都係近青公

何福堂

強Post留名，加油呀巴打！

何福堂

樓主而家係邊？ 我請你去虹橋食番個潮洲粉面先

終於追完post

記得去富泰食宵夜

樓主勁 仲咁砌得行上元朗。btw藍地洪水橋夜晚見過有流浪狗，樓主驚唔驚狗？

2155 青公嶺南段 有啲攰 散步速度

樓主呢四日邊到訓

2200 ling u

有無lingu住hall巴打可以俾樓主借粟一燒

唔驚呀我好鍾意狗

講起都有啲肚餓

sor呀追唔哂post其實得既 只係我有呢啲on9執著唔想咁

大埔撚留名，行過比野飲你

諗好訓邊度未？

富泰宵夜未咁快有

樓主你最快都2330先入到元朗市中心wo

岩岩見到你

始終都係想你捐起碼至少都有人受惠 雖然佢地食唔少行政費
比我歎幾晚就無左 唔抵

痴撚線 咁行會唔會死

利申今日深水埗行左去荃灣西 已經好撚攰 隻腳仲腳緊

好遙遠

元朗賓館 應該唔難搵掛

以而家速度真係要

樓主聽日起唔起到身架

完全明白 會好似唔係一口氣行晒咁，所以我都加左個「 」

加油樓主！

我會mon 住個post , 你就到我會去撞你架啦

2220 妙法寺

Lingu絲打借唔到hall
樓主加油

live左

仲點同你玩

再嘈煮左你黎食

LIVE

睇黎巴打係愛食狗肉

唔好食狗肉呀

2245 洪水橋 今次真係要抖陣

去老麥坐下，都仲有幾個站先元朗

咁夜驚唔驚蝻

其實係lingu D public area訓得唔得 沖埋涼

見到狗都要狗肉

行左成日啦喎
聽日起唔起到身架

元朗同樂街好多賓館
十點打後d質素幾得

終於live
樓主搵到地方訓未

live左，巴打加油

未屌先腳軟

唔洗返工行咁多日

live咗 巴打加油

元朗未

比我住好唔好

加油呀樓主就到市中心架喇

樓主加油 留名

2342 元朗市中心
有無宵夜推介？有無巴絲落黎食

雞地大把

發記粥店

訓街 ?

訓公園 ? 唔驚畀蚊 咬到仆街 ?

雞地咁遠

去元朗廣場後面個東方勝記飲茶

屌到腳軟聽日行唔到

唉頂你上到黎先知咁鬼貴
就好似喺大陸做緊手術果陣問你一係比幾皮佢 一係就切你個腎
已經唔想搵第二間

哇

咁撚貴架
巴打照住左？

呢d比人爆房就抵

寧願你住天水圍好過啦
正當酒店

過夜250唔算貴啦，有12個鍾

過夜兩舊半
住左 最多聽日後日訓街

搵人借宿樓豬一宵啦

Day1總結
黃竹坑>元朗
起步時間 1031
完結時間 2342
中間抖左好鬼耐
最尾都係岩岩好大約6k/hr
兩邊腳踭應該生左水泡 已經著左兩對厚襪

終於live到

過夜250-300差唔多價啦

好勁

落去借尿袋先 10000mah一日就打柴

膜拜樓主

早d訓la 聽日上八仙嶺

環境算係咁啦 不過隔離房又真係有人扑野

想食下粥喺邊個位架

LIVE 留名~ 間房係邊度黎架?

聽晚見呢間hostel好平，係大尾篤
$80一晚，BOOK唔BOOK埋佢?

後晚仲簡單，行埋去TST重慶大廈實有房

幾時會行到屯門？

樓主過埋屯門入左元朗啦

今晚會唔會有囡囡敲樓主房

打個丁先啦

係呀 唔追post

聽日實腳軟

巴打聽日經粉嶺？
想攞物資俾你打氣
有無tg交換下

有啲擔心樓主捱唔捱到聽日

鐵腳

明天路程冇80km la, 唔洗兜㡣鼓灘流浮山，但都不容忽視。由其鹿頸上烏蛟騰新娘潭，有大上斜又暗斜，仲要會係明天既後半段行。提提你唔好太夜入去

又新街建業街交界

未去到好肉赤既但可免則免

巴打加油
大埔去紅磡段可以揾返我年頭個post，都係大約咁行

最辛苦會係上科大斜大斜路，想死

你諗住係m記訓?

咁咪無經天水圍

元朗近喜利大廈商場

前日我有去問 佢話要申請會員 年費百五蚊

踢佢出去

係呀 之前好似有post過 HotshotBBB

一開始盡量唔行咁急住

樓主加油呀
會係終點等你呀
利申：住香港仔

巴打住賓館?

應該6x km今日行埋元朗都少左幾k
狀態ok既希望可以上埋文錦渡 但未行過唔知條路點

睇到都攰
巴打好勁

快Ｄ去瞓，抖足精神

Lm 樓主加油

係呀 本來想經埋但無計

元朗撚太遲睇到個post 唔係可以邀請樓主你黎陪我工人訓番晚

係呀上一頁有圖

本人都係行路撚 向巴打致敬

勁到痴線

巴打 打完J早D休息，聽日先係重頭戲

辛苦晒

除左單車你係咪玩開全馬/毅行者

好好休息吖樓主，明早繼續追post

留名加油

經過想請你食飯 好勁

Cls 好勁

LM 見識LIHKG又一個奇蹟誕生

元朗丁丁岩岩先睇到個post加油

終於追完
聽日live

加油樓豬

巴打加油
btw, 踩單車上廣州個post係咪爛左尾

樓主到紅磡可以幫你補給呀

痴撚線 樓主加油啊

我今日行東涌去將軍澳
大家可以入嚟支持下

搖撚準備

起身開工喇

支持支持

巴打起身未

巴打加油呀

eprice 上埋報

btw加油
累左要休息補充體力

樓主應該昏迷緊

樓主仲訓緊
Btw 加油

過左格離房3P
體力透支

起左身一排喇搞緊野

I mean 收拾行裝

記住俾貼士收銀姐仔

搞緊野

咁又係 住元朗公寓梗係要整返支早晨Q

明嘅

又話條女敲門踢佢出去點知⋯

早

求其食啲野
btw 除左m巾之外有咩野可以攝住個踭位唔想又起水泡

唔小心live咗

樓豬加油

Live 咗

加油呀巴打

留個名

巴打行得好撚快
元朗撚留名, 加油！
btw, 巴打行青山公路入上水會唔會好啲

長途行路要用行山蠟, 或者簡單D用凡士林搽腳

Day2 1030 元朗市中心

咁早飲

鬼佬涼茶，幾時飲都一樣

Live 左 樓主加油

樓主訓得好唔好啊

今日轉左飲嘉士伯

又晨q又飲酒
小心腳軟

琴晚真係一般

晨q

滿記? 識食

有冇打飛機

加油 我都好想試下 但身邊朋友都唔會陪我做 連行個山都懶

加油啊！！！！

無啦咁鬼攰

1051 yoho 岩岩痴左線搵唔到條青公

實會搵到既

樓主對腳攰唔攰？

繼續支持樓主!

Day2加油

1056 博愛醫院
今日輕鬆慢慢行

巴打加油 留名

鄉村酒店？

唔太攰 驚水泡多啲

今日到大捕？

1105 過隧道入錦田公路

已改道

行唔到都要行 最多凌晨繼續行

真係行粉綿？
要小心睇車

好勁
之前行左10 個鐘就忍唔住抽筋

1125 錦田 啲樹遮住哂

屈

小心有野豬

1142 補給 突然想飲甜野
買野飲都買左成舊水

我第一日返新工都忍唔住要追po

有冇棍仔電筒旁身

你幾時肯找左廣州嗰篇

熱帶魚林 熱帶雨林

得電筒火機

休養完就會找

希望無

petroleum jelly搽腳

1202 粉錦公路

有冇包膠？

唔係飲啲運動飲品好啲嘅咩

巴打粉錦去大埔?
咁樣行都係沿住馬路上斜落斜都okay
去上水就咪喇
過左蕉徑之後蓮塘尾到哥爾夫球場中間果度無行人路

好撚正

巴打睇左首頁知道你行粉錦去上水
不過中間呢段路堅無行人路
而且條路窄到只夠兩架巴士對頭過
如果你要行既話我建議你兜一兜路

留名見證創舉

冇行人路就惟有沿路邊行，但要小心啲，最好沿右邊行，比較容易睇車

btw 沿住公路行去到蓮塘尾有間榮昌茶座都okay

北區巴打幫到咁多

成程大唔大塵？？

坑口撚可以提供補給

1235 繼續粉錦公路
要休息一陣
其實呢段路唔算難行 不過今日仲係咁熱體力去得好快

去大埔就環唔到 所以都係去埋上水
好似有得入村兜路？

其實每次買罐裝野飲都會買多枝運動飲品今日出汗快左好多

都有一個人位可以行既路ge
你覺得okay都可以照行
不過你預成條哥爾夫球場果段路都係咁

巴打有心

又唔太覺

仲有段距離

咁我應該照行

Live 左
好勁呀樓主 之前行過30k都攰到仆街
聽日我都尖沙咀行返屯門
少少地行住先

Btw藍絲 冇巴打咁勁

都行到既，今日應該唔多車，逆線行安全啲
入村易迷路同埋可能其實無路

樓主去到紅磡歡迎搵我

Live左 巴打加油

217里長征

1315 粉錦公路 比著平時一早行完

搽啲vaseline係腳啦，
減低腳同襪/鞋嘅磨擦，
無咁易起水泡㗎

呢幾日咁熱，樓主會否考慮分多幾日行？反正行哂都係壯舉！

個景幾舒服

今日好熱
要飲多D水
加油

做咩唔行青山公路

飲落喉嚨好舒服

今晚試下淨係搽左罅位

應該去到蕉徑
上水不遠矣

多謝關心
不過未死得都唔想延長住

比google舞左去條路線唔係行唔到都唔想改

康樂園撚等緊你

驚唔驚橫紋肌溶解症

到左 仲有飯食不過都係去到上水先

做咩大師上身

巴打加油 留名支持

1345 蓮塘尾村

係屋企都覺得熱 點解咁屈

都算係有啲路

樓主著咩鞋

條路多唔多車

如果唔係平時完全唔運動，都好難肌肉溶解

條路又裂左

今日好熱 補水！

哥爾夫球場真係好哂地

補多張

6-8秒一架 唔太建議大家行
條路真係要行既話係幾消耗體力

上水有咩食？

live 樓主有冇磅過你所有行李幾重

我屋企隔離
最衰今日出左去
唔係請你食飯

冇 垃圾黎

強帖留名
樓主加油

1433 上水市中心

北區撚岩岩睇地圖發現樓主環唔到我果頭
加油

我依家先睇到，你今朝行到呢度個時我經過

我諗都有6-7kg

巴打住村屋？

聽日請樓主你食飯

邊個位

唔係
最近你個屋宛

可能見過你

食垃圾

凍奶茶

呢間真係麻麻
上水去鹿頸好似13K左右
巴打今晚住大尾篤？

可惜

凍幻茶

巴打行過黎？

賣飛佛

如果你兜文錦渡就會環到既位 唔係上水範圍

上水啲人講野都大聲過人太多新移民

ok

每次去上水都想發脾氣

淪陷區

追到live啦

口味相同

今日又係曬到仆街

樓豬加油 我都好想試下

好撚熱

見證奇蹟

樓主真係好撚勁

尤其是對比起我呢啲唔做運動嘅
由尖沙咀行去油麻地已經30分鐘以上
仲要成身出撚晒汁，正on9

樓主幾點到大尾督 買兩枝寶礦力比你

好多移民都唔係

行山撚表示支持

成個香港行曬點夠你玩呀

巴打真係好勁
啱啱喺條街行咗廿分鐘
已經熱到想死

呢間野幾on9
上次外賣咖哩雞扒飯，佢白飯同咖喱雞扒分開盒
返到屋企一開變左菠蘿咕嚕肉飯＋咖喱雞扒
唔知邊個咁唔好楚拎左盒白飯返屋企吔

彩

樓主大尾篤等你？ 幫你霸定爐
請你bbq

兩盒白飯

Btw樓主加油努力

再陪你行出舊墟搵賓館

食白飯

黎到上水 有無去屌撚柒下D走私狗?

到左粉嶺未

加油樓主 做緊assignment 既我支持你

巴打會抖到幾時？
我5點左右會喺依頭，可以上水/大埔一齊行一段喎

終於Live左
都唔知可以講咩了

行入沙頭角會唔會有狗?

會

原來環港都唔夠東京去京都遠....

仆街抖左個幾鐘 有啲行屍走肉feel
呢度經沙頭角入大埔最少要6個鐘 唔排除更耐

大埔 無平既賓館(2舊水內)就訓公園m記
大尾篤hostel要做會員仲要比舊半

唔好死頂 今日真係好熱 攰真係要抖下

我諗會幾夜下起碼9點幾

之前好似有巴打試過但唔係呢間

樓主幾時會行嚟港島呢邊
到時俾補給你

5點好似太夜大埔行去紅磡？

潮明園真係垃圾

香港好細架咋
btw 睇返佢個post一日行二三十k其實好好多

咁唯有今晚大埔請你宵夜

加油呀樓主 好欣賞你

夜媽媽行新娘潭路會唔會好淆

師弟定師兄

咁好但應該好夜先入到去

好呀

少少架 聽唔少果度啲野

你grad左幾耐

加油! 唔好飲咁多酒喇 驚你high 得濟走左出馬路

聯和墟打後
沿住沙頭角公路都無乜補給點
最好入定多少少野
鹿頸間士多閒日唔知會唔會早收
新娘潭275R個巴士站有部汽水機
加油喇!!!

樓主一定係我師兄

我係車上面......

我3年前grad

留明支持

樓主行到邊

地盤佬做野時都係唔准飲酒

樓主太夜咪行山
好危險

1703 入粉嶺補給
已經用爆左4個尿袋

好熱喎飲多啲水

係咪因為開住gps同埋數據先咁快無電

g持樓豬

唔掂叫我嚟接你

夜晚入新浪潭要小心啊巴打

冷氣！

有嘢？

冇野既，係涼d姐，keep住熱血就okay

都係行新娘潭果邊

已經飲左兩舊水

係呀 猛太陽仲要較光啲先睇到

果邊係幾猛

巴打係咪book左大尾篤訓

1720 沙頭角公路

要開post2了

google map睇仲有27K先到大埔市區
應該12點先行到

入邊境了

開定都差唔多

Live了，加油

5個鐘左右

巴打夠鐘飲番杯未

差唔多不過有上斜

呢度好荒蕪無補給

1001

post2已開